希望各位連登仔可以養成個習慣

就係每日做task!
Tweet一tweet！

呢度有個今日任務嘅匯集，大家可以㩒呢條link入今日嘅任務
記得 Like + Retweet 原Tweet 呀
(總係有朋友仔Like + Tweet我地個comment就算，係要㩒入去原Tweet先Like + Retweet呀)

另外歡迎大家follow呢個Twitter，留意每日Twitter戰線任務

國際戰線要大家

收到

Pish